一車車大陸農民出現寶馬山票站

請告知外媒 美國議員

真人真事 小心呀！

push

一大堆支那豬坐豬車搞事

推

有乜疑似干預選舉情況
拍片/相—》

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

鬼佬：all Chinese look the same

😡

其實係all Asian

你打咗未
外媒都要

屌

收皮啦五毛

祝所有中國人死全家

一班窮撚樣係寶馬山

ICAC幫到你
公公婆婆我好擔心你呀！！！！

留名跟進

Pish

種票種得咁撚明顯cls

Cls完去tweet俾外媒
只喺連登冇用

又係我閩

影相拍片影大頭 推比傳媒外媒美國議員

報警 搞搞佢

大家一齊做
咪只喺依度cls

乜都唔做就真係cls

支那人真係易認

Send 比Lord Alton of Liverpool la

報選舉事務處

加tweet報外媒 美國議員
Tweet各國文宣

共青團tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

拍片

any twitter link?

推住先
再去retweet

中聯辦掃咁多單位唔係冇原因

唔使
引佢地周圍開火已經夠

閩=門口有蟲？

推上去

仲有公然派大量福袋涉賄選

咪伸手派等人餵

入左去既手足咪咁明顯玩死個場啦

係咪真跟進先咪只食花生

又黎

how to download facebook video??

Google Facebook video downloader

大家google 啦冇時間教學

想請問 今年選舉投票點解唔需要出示任何投票信件 只需要香港身分證就可以投票？

屌你老母 阿豬阿狗亂咁申報地址都可以？

點解我見冇咩人嘈呢樣野？

我屋企收到好多來歷不明嘅選舉通知信件 完全唔係我屋企人嘅姓名

仲使問點解？

up

So we Hongkongers are not Chinese.

哇屌 係喎

方便民建聯「種票」？

根本係一個大漏洞 阿豬阿狗可以亂申報地址

屌佢老母

HKer =/= fucking ChiNa =Chinese

唔該各區都幫手睇實

我岩岩行左上寶馬山

Push

一開波就sd習大大

會唔會係班攞完身分證就反上去住班支那人
屌真係要掃哂佢地出去

721
811
831
101
1111

屌
種票

22年黎, 有都唔出奇, 仲可能人數唔少
中聯辦攞人頭首置買樓, 緊急情況出晒黎投票

賄選種票換票箱我哋阻唔到 但我們可發動全球文宣篤大灰！

上前扮friend 傾下偈，再拍埋片啦

Diu

比Solomon yue
投稿去鏗鏘集

Tweet比美國英國佬啦

cls 用埋晒啲那渣招

去篤灰pls don’t just cls

閩橋知名人士：副校長宋燕玲，中指曱甴莫淯麟

寶馬山藍到發黑發臭

➡️ 報告選舉舞弊
如果投票大日子你即時知道 / 親歷選舉舞弊嘅情況出現，例如有人派禮物要求投某候選人、安排專車接送而專車上有候選人宣傳物品、投票後有豐富美食等，請盡快向 ICAC 舉報，並盡可能搜集證據，包括錄低派禮物情形、記低專車車牌同影低司機同車上嘅宣傳物品、投完票去食返餐做證據。不過謹記，自己安全行先！

👉 ICAC 舉報熱線
24 小時熱線：25 266 366
東港島辦事處：2519 6555
西港島及離島辦事處：2543 0000
東九龍及西貢辦事處：2756 3300
西九龍辦事處：2780 8080
新界東辦事處：2606 1144
新界西北辦事處：2459 0459
新界西南辦事處：2493 7733

廉潔香港，由你做起。
自己香港自己救！

~~~~~~~~~~~~~

➡️ 向媒體舉報選舉舞弊
👉 鏗鏘集: WhatsApp 91829284

身份證係假？

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

Min欄wear?

推下

乜可能都有

,

種票!

好多黎香港炒樓班蝗有香港身份證又唔係香港住架